intel 9系cpu發佈又出術

tl;dr intel要求sponsored嘅reviewer要用慢D嘅ram同高D嘅in game settings 去test AMD platform

唔係第一日既事啦...

lm

GN做左一個詳細D嘅video
由hardware, testbench setup, benchmark用嘅settings, 用嘅result 係median 而唔係average, 全部都係對AMD唔公平 intel係gaming benchmark上面本身已經贏緊, 點解要搞埋D咁嘅關公災難出黎整衰自己個image

你買cpu 係因為brand image?

我搵得依d資料就緊係會睇benchmark

人潮內愈文靜 愈變得不受理睬 自己要搞出意外

仲要test 2700x得4c8t

用threadripper 係game testing 開個gaming mode合理, 但開埋係2700x上面就真係

買大陸機囉